買水貨Samsung Q70T

問個sales 話有分國際版 同大陸版
國際版貴幾百蚊 佢話國際版同行版一樣 所有app都用到
大陸版就有啲app會用唔到
咁行版同國際版除左保養 會有咩大分別

條路自己揀仆街唔好喊

冇分別
只係分別在呃鳩你同冇呃鳩你

大陸版電視
可能block左83,84,85台

冇分別
佢轉地區再reset 就同行貨冇分別

有分別
點會無分別呢
你下載netflix都好撚煩
大陸block 左netflix youtube

咁易

刷返rom 唔得咩

唔敢拎咁大部野黎玩
磚左 點算

換完有Netflix Apple TV 可以down 黃藍viu果d

國際版既水貨 咁睇唔睇到啲app?

Netflix yutube果啲

我係美孚某b字頭買左部65q70t
So far so good
有哂d app $7500有找

我問間深水埗 $7700 價錢差唔多 唔該你😘